---
templateKey: 'about-page'
path: /about
title: 关于 NGOCN
---
NGOCN是一家立足中国的独立媒体，非营利性质，致力向公众提供进步、负责任且多元的纪实性内容。

## 使命

独立发声，促进社会变革。

## 我们的工作包括

重大或边缘声音记录，为公众创造有价值思考的阅读体验；
公共政策研究倡导，为公共领域政策发展提供依据并带来改变
公众媒介素质培育，提升公众媒介素质，协助打造有公信力的媒体及社会；
